# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-10 17:55+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-30 17:47+0900\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: app.py:64
msgid "Problem not found"
msgstr "문제를 찾을 수 없습니다"

#: app.py:202
msgid "Answer updated"
msgstr "응답이 업데이트 되었습니다"

#: app.py:214
msgid "New answer created"
msgstr "새로운 응답이 제출되었습니다"

#: app.py:216
msgid "Error occurred while saving answer: "
msgstr "응답을 제출하는 중 에러가 발생하였습니다: "

#: app.py:217
msgid "Failed to save the answer"
msgstr "응답을 제출하지 못했습니다"

#: app.py:242
msgid "Alias parameter is missing"
msgstr "강의코드가 입력되지 않았습니다"

#: app.py:250
msgid "No problems found for the given alias"
msgstr "강의코드에 해당하는 문제를 찾을 수 없습니다"

#: app.py:283 app.py:417
msgid "There are missing required fields"
msgstr "입력되지 않은 필수항목이 있습니다"

#: app.py:293 app.py:406 app.py:429
msgid "Login successful!"
msgstr "로그인되었습니다"

#: app.py:297 app.py:433
msgid "Invalid password."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: app.py:307 app.py:443
msgid "Account created and logged in successfully!"
msgstr "새로운 계정으로 로그인되었습니다"

#: templates/index.html:15
msgid "Alias:"
msgstr "문제코드:"

#: templates/index.html:19 templates/log.html:14
msgid "Student ID:"
msgstr "학번:"

#: templates/index.html:23 templates/log.html:18
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: templates/index.html:28 templates/log.html:23
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: templates/index.html:34 templates/log.html:28
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/index.html:39 templates/log.html:33
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: templates/index.html:48 templates/index.html:53
msgid "Login is required to submit a response "
msgstr "응답 제출을 위해 로그인이 필요합니다 "

#: templates/index.html:49 templates/index.html:54 templates/log.html:47
msgid "The password entered during the <b>first login</b> will be registered"
msgstr "<b>첫 로그인</b> 시 입력하신 정보로 계정이 생성됩니다"

#: templates/index.html:116
msgid "An error occurred while fetching the information"
msgstr "정보를 불러오는 중 오류가 발생하였습니다"

#: templates/index.html:172
msgid "Problem not found for alias"
msgstr "문제를 찾을 수 없습니다"

#: templates/index.html:220
msgid "No problems found in the problem list."
msgstr "강의코드에 해당하는 문제를 찾을 수 없습니다"

#: templates/index.html:224
msgid "Sheet not found for alias"
msgstr "강의코드에 해당하는 문제를 찾을 수 없습니다"

#: templates/index.html:275
msgid "Select Language:"
msgstr "프로그래밍 언어 선택:"

#: templates/index.html:289
msgid "Enter Code:"
msgstr "코드 입력:"

#: templates/index.html:308
msgid "Run Code"
msgstr "코드 실행"

#: templates/index.html:317
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/index.html:434
msgid "code is running..."
msgstr "코드 실행중..."

#: templates/index.html:579
msgid "Failed to save the answer log"
msgstr "응답을 제출하지 못했습니다"

#: templates/index.html:583
msgid "Error occurred while saving the answer log:"
msgstr "응답을 제출하는 중 에러가 발생하였습니다: "

#: templates/index.html:625
msgid "Failed to fetch problem data for alias"
msgstr "강의코드에 해당하는 문제를 불러오지못했습니다"

#: templates/index.html:630
msgid "Error fetching problem data"
msgstr "문제 정보를 불러오는 중 에러가 발생하였습니다"

#: templates/log.html:77
msgid "No data available"
msgstr "No data available"

#~ msgid "All fields are required"
#~ msgstr "입력되지 않은 항목이 있습니다"

#~ msgid "or "
#~ msgstr "또는 "

#~ msgid "Submit response without logging in"
#~ msgstr "로그인없이 응답제출"

